香港人大部份真係太瘦

明明香港物質咁豐富
點解後生男仔女仔瘦到好似非洲人咁

可能新陳代謝快

物質豐富但生活都係文靜

每朝都應該做大日本帝國青年體操

好多肥仔喎

瘦又嫌肥又嫌
利申: 肥

柔道 空手道 劍道 足球 棒球
自細運動 同時國民尊重運動員
轉播中小學校隊運動 互相切磋

我都想問點解我食唔肥

有大肚腩的我表示點解你地可以食極都唔肥咁着數？

冇運動，人地好多地方要當兵，
日本就課外活動操到 fit

我都係

樓主應該係想講瘦、無肌肉
不過香港好少人癡肥都好嘅，成大朕臭汗又大份，搭巴士坐邊都畀人歧視

因為唔舉鐵

因為朝9晚8，放工都冇力

一係就好撚瘦
一係就好撚肥
好少係fit

事實係舉下鐵
個人厚啲丶大隻啲丶力量大啲，都好過奀挑鬼命

不過連登就有一班人極度歧視人做gym
口說勇武

無運動 係多左人做gym但普遍香港人都係少運動
食多兩啖飯咬下junk food就話自己食得多
根本太肥太瘦都係問題
唔係要你六舊腹肌 但都比少少肌肉傍下身啦
重話要抗爭 跳鐵欄都唔知有無一成人做到

香港地夢想係運動員可以等乞食。但更大既問題係唔似一個國家咁，有咁多人去鬥

香港運動對比日本真係差好多

咪努力操緊囉 肺炎阻撚住計劃

香港居住環境細, 生活壓力又大
平時o係街又逼, 坐交通工具又逼
搞到冇咩動力想操大隻

肥仔

吓 我肥到仆街喎

做gym 食蛋白質

11月開始屋企徒手訓練，49kg 168

而家半個李小龍咁 61kg

我食好多但唔肥唔瘦
反觀啲美國人個大肚腩好核突

有冇plan跟下
168 47kg

我真係天生食唔肥
成屋人都又高又瘦
連帶姨甥嗰啲小朋友都好瘦
唯一增磅方法係操肌
不過女仔又好難操到咁勁

屌你老母武肺去到邊都要帶口罩即刻冇心機操

Body weight?

因為肥仔會死

大陪分打工仔返一日都累到仆街
仲未計OT
邊有時間同體力做gym

想知170 50kg

其實臭同身形應該冇關 中學有條友唔肥但超臭

屌你地就好啦我食少少就肥

睇個屎萊姆果堆就知

操真係會大隻 even瘦撚

代表你食得唔好

我中央肥胖

因為要美觀

瘦到覺得25kg兩個人都搬唔到

Dllm工時咁長我當唔駛ot 坐車都用左兩三個鐘重邊有時間做gym, 你估個個都有會所咩

自從呢半年隔晚啤酒+宵夜
我已經唔敢講自己唔會肥

失敗者聯盟

11月由咩都無做排骨仔
到依家5月重左11kg
有無可能阿
做gym無得快 有啲成果都講緊3個月

可以話唔一定，但通常肥仔多啲臭汗
我諗原因係多脂肪搞到個人熱

香港地輕瘦男，女仔大多數中意高高瘦瘦嘅男仔，大隻仔無so , 瘦男比人覺得斯文大隻佬比人覺得似暴力狂gay佬

瘦底撚一齊報到
一直的唔起心肝變大隻
但今時今日無得唔變 大家一齊加油
跪求成功人士帶隊

屋企操囉

買拉力帶係屋企操住先

香港地興瘦男，高瘦男仔先受歡迎

咁嘅話睇落瘦但其實好少肌肉好多脂肪嗰啲係咪都會超怕熱同瘋狂流汗

食極唔肥 可以點

加1

太大隻唔好睇

大波著衫唔好睇

甲狀腺素高
新陳代謝快
吸收營養差

咁多個月都仲見到人跳個欄都仲係柒下柒下
平時得閒練下真係咁難咩?

讀完書之後冇做過運動
前排想去跑下步
跑一陣隻小腿後面又緊又腫又痛
平時行得快行耐小小都會咁
其實係咪因為太耐冇做運動
想做番運動

其實好難好大隻
操過就知

你估你舉兩野就Johnson咁樣咩

我都好瘦，點搞

某程度上，你就係要追求酸軟

何妖拳法（笑）

睇到文宣啲𡃁仔俾人恰真係心up

25前係瘦
25後多數肥
同埋一肥唔係慢慢肥
係一黎就一兩個碼

聽人講嗰種好大隻
除咗要操三四年之外
仲要跟一個好嚴格嘅餐單

其實唔建議跟我亂做，食多啲飯，同食粉，堅持一個月push up都會有少少肌肉形狀，然後上youtube搵片自己選擇跟啱嘅人練

我食唔肥唯有做gym 但體脂率永遠5-8%

太大份成舊薯仔咁
呢類留言係連登見唔少

但係痛到跑唔到

做咩咁話我

懶做運動，飲食習慣差致營養不良/過盛

種生活都真係開始刻左係基因度，見香港d小朋友都係瘦底多，雖然新一代高左好多

利申：矮巴

大多數人都係skinny fat 肥曬起個肚度

Perfect shape be like

拉緊熱身
規律化生活及運動

隊咗3桶蛋白粉 1桶炭水粉鳥

正常一桶應該增到3~5磅

我3桶先增3磅

Me too

最懷念初做。做得幾下掌上壓就已經乜都做唔到。慳水慳力慳時間，效果又好。

生活過得唔開心好難肥

日本人瘦既程度同香港人比有過之而無不及wo
只可以講大家文化都唔太著重大隻

食極唔肥 可以點 ，多菜少飯少肉
利伸：少食零食少飲汽水，12點前訓 每日堅持push up
放假做埋帶氧

總之就喺食極唔肥，想增磅 練大份啲都唔得

樓主講到好似人人肯練都大隻到咁

因為心情唔好

香港好多運動嘅少年軍其實同其他國家有得打下
只係大左無全職訓練就俾人地拋離

矮＋瘦here係咪有跟隊！

咁又唔洗超大隻
慢慢練啦 但你一般有d肌肉唔係骨其實都夠溝女

係好樣衰，所以咪唔好練咁肥

乜都好
聽日買啞鈴先

哎...我都唔想瘦骨嶙峋架

所以大家要練好d體能先可以抗爭

真，成就感真係好高，眼見住個胸大

你哋巴嚟？

少肉少飯就神仙都難夠啦
分分鐘你連basal metabolic rate要既卡路里都唔夠

好似㗎妹嚟

健身教練

same here
手腳唔算肥但係個肚腩好撚煩

話食極唔肥個啲
肯定食多幾塊零食當食左好多野

仲笑鳩人小拳石

我都係我瘦到得81磅

真
學吓韓仔備戰狀態咁一定要當兵
個個又高又壯

好驚返工會賺到好似李嘉誠咁有錢，我都係失業算

成日都有人話食唔肥 有幾多成係睇過醫生真係身體有問題先肥唔到

基本上訓足 做gym 三餐食夠再+埋tea 宵夜點樣可以肥唔到？

成日係度呻難又盛，不如試下做足做3個月都唔重先出聲啦

成堆怨婦郁又唔肯郁，少少行動都唔做，一係做兩日放棄係度呻 都幾撚肉酸

how much

瘦唔係問題 無肌肉先係問題

頭三個月都算係快，見住啲衫好快就窄咗。玩耐咗肌肉增長慢好多。又要做好耐至力㔠。

睇場地呀 你有無會所/會藉
Tg講啦

女拳王: 你物化女性 你父權社會，你詆毀女性身體自主權

因為你要求太高

真係好多人唔肯做運動
攞幾個字做下掌上壓都唔肯

香港物質咁豐富，鬼佬個個在家做gym，港人努力供樓

正評
正常人唔會食唔肥
成班好似死港女咁

操體能 減肥啦
肥仔係潛力服

好羨慕食唔肥

係果d人唔識操姐，識操唔會咁樣衰

空間太細

由細到大想郁下都唔得
自然會細粒

睇下台灣嘅小學你就會明
間間都好似喇沙（中學果間）咁大
自然會發育

其實係，正如d減肥咁

到底幾矮先小拳石咁
米7up只要操曬全身 腳認真操岩個比例
米7留下果啲侏儒唔響討論範圍

不過做落就知道掌上壓都做好耐

53kg > 83 kg
操左幾年 做緊教練

其實係聽啲姊妹講高瘦男條野會大條啲先個個都咁鍾意咋

點解我仲甘撚肥？

其實班友係咪覺得自己"食唔肥" 有優越感炸?

喺連登仔心目中肥係原罪

瘦撚到唔想見人

連登講得大隻唔好睇
9成9係毒撚侏儒

睇好多台灣人 YouTube，
人地無論肥瘦，求其執個出黎都做到十幾下掌上壓

其實都已經有一碗飯嘅份量嘅，肉 講真𠵱家買餸唔平
唔通餐餐牛雞豬扒咩

日本fit?平行宇宙？

台灣都強制當兵
呢點真係差好遠

好多睇落外形瘦 但係有個大肚腩

有啲真係成碌竹咁男仔特別多

人地其實鍾意靚靚仔仔
排骨咁樣上到床你有幾多體力同佢玩天光
起碼都操個腹肌 成班個腹6合1
上面成班助骨 啲女上床見到都乾曬啦

香港地，足球場，籃球場都要爭

瘦條撚，大把人手幼腳幼但有肚腩

有心操 屋企都健到身啦

好羨慕，點解我飲水都肥

成日打丁

點解我有肚腩

人數勝過一切 就算練唔練就唔會爭好遠

182 79kg 想上到82
由最肥97減到77再增肌 前後用咗半年

其實90打後相對已經比較多，00後開始都有好多覺悟左，因為物質生活已經滿足唔到依家既人，所以開始會向依d方面去發展。

我16年中學grad果班圍內入面10個8個都有操既習慣，而且唔係互相影響，而係大家都有依方面既嚮往，係各自練，即係證明依家後生仔都慢慢有依d習慣去保養身體

男既瘦,女既肥

其實係工作壓力大、工時長

要睇下佢訓練量同埋訓練內容同飲食

D女又唔比我屌 點做運動增肌

香港食肉貴

訓之前做1-2組簡單訓練 唔使多4-50下就夠係床度做 做做下就習慣

食唔肥先係唔正常 小腸有問題

係啊 我更有心係gym room lor

食唔夠lor
成日以為自己食好多

是旦啦，有大學學位就贏到狗架啦

普遍黃絲思想

蛋加雞胸

好有朝氣

一嚟香港人唔做重訓
二嚟其實係基因 你睇廣東省 東南亞啲人身材都係又瘦又矮 咁嘅身型幫助散熱
第三 我估因為我地祖先都係一直靠務農為生 糧食供應穩定 我地身體唔使儲住啲脂肪捱餓
所以到咗依家 我地啲人都係食極唔肥

香港其實超過50% 人口超重囉

咁呢排停gym room 你無再操?習慣開既人無理由可以即時放棄到

本身新手 以前游開水係習慣
未咁快將健身變習慣

肥少少就俾人話死肥西啦
塊臉baby fat個身瘦都俾人話肥婆

我夜晚日日薯片都瘦到皮包骨

嘩屌

同埋我地香港人飲食算係少油少脂肪 肉嘅份量算少 所以好難肥/大隻

米7樓下都操返少少肌啦人已經唔高 起碼有少少肌肉望落厚實啲 同埋操靚比例望落仲高返些少

同埋學樓上講邊有咁易咁大隻做小拳石 大部份人咪腕力咁

食極唔肥啊
人人都瘦 唔通人人都想瘦咩
飲蛋白奶粉都無用
唔求大隻，想肥都難

香港啲男仔一係瘦一係肥
冇乜幾多係大隻

原因好簡單
因為地方唔夠
屋企根本冇可能擺任何訓練器材
人哋外國啲屋企起碼可以擺到個沙包
仲可以擺到一部健身器材
但係香港嘅居住環境實在太細
連部健身單車都難擺到

我都係差唔多重 37-38kg
但我有時食得唔多野 無乜胃口

我反而係食勁多野
譚仔食到一碗半
但係我一飲奶製品就會肚痛
之前試過爛面
又唔可以亂飲啲蛋白shake
所以真係勁煩

係壓力大呀

成班瘦弱 我160 67kg

動物係會隨着環境既變化而改變
香港地少人多
所以係未來 香港人係會越黎越細粒

唔關地方事 好多時都係自己個意志問題

細粒舉鐵：巨石怪
大粒舉鐵：太大啦

當兵都有奀仔

d大隻佬自己舉鐵加操渣

正阿

食中餐點會肥
試下每晚煎塊250g扒2隻蛋加條腸 睇下1年後肥唔肥
無肉做gym把鬼

肥仔冇女溝

由細到大都係食極唔肥，舉左鐵之後同食多左野，由56kg上到66kg

香港d大隻佬
指好厚肌肉果d

感覺都好鍚身？

識果d野都唔會幫手拎下

行過見襯啲南亞一係虎背熊腰,一係就fit嘅鋼條身型

對比香港人直係東亞病夫咁

啲樓越細人就越細
咁間屋先大

尼泊爾果啲心肺都好大隻，遺傳晒山區肺

窮，冇錢食飯，所以瘦

係呀 好多人都瘦 可惜個班人永遠唔係自己

巴打係咪講緊BIG FISH

咁乾身

唔做運動，食野又少，成日食埋啲垃雜野

我都係 食好多嘢都係肥唔到 真係排骨仔

我日日食勁多野都仲瘦過非洲人

基因問題唔吸收
利申：遺傳科轉介排期睇內科

以前照鏡得棚骨 做咗一年gym雖然一星期一至兩次 但而家個身形已經差好遠起碼見唔到胸骨先

建議太瘦就算唔運動既男仔
都食肥d唔該
企埋去條女度 感覺都strong過你(本身港女氣場已經強)
有時見到d瘦既男仔真係覺得風吹都吹得走佢地

唉...真...
工時+交通...每日都冇時間

基本上屋企幾細都好，幾十蚊一條bar做引體上升，一條拉力帶做 push up, 點都會有啲成果，空間限制純粹係一個藉口

無做gym 太瘦
有做開gym 又話人太大隻
矮做gym 又話人地小拳石

想講email 其實唔算肥
外國大把女呢啲身形

矮撚

香港人偏瘦率達 20%

由細到大都食唔肥 就算食好多第日就會屙好多屎

自唔係email 但真係唔肥

肌肉冇得急 keep住操同食就得

其實好多天生骨架都細
操左一年半載都係得其他人中型骨架大

其實所謂食唔肥既瘦人，我以前都係咁諗，當你四肢瘦，肚腩會大，已經係食得肥，你連肚腩都無，只係你食唔夠，一係你帶氧運動量過多。

我由53KG -> 63KG，標準矮仔170，但我想講，食多d野你可以係靠拆好多餐咁食，配合你肯操，一開始係一定有成長。

做GYM LA

一年前買咗對dumbbell 番屋企
兩三日舉一set 上網search chest 呀 arm呀個d
慢慢做
依個個身形都有好大轉變

呢樣好同意，外型大唔大隻，骨架佔一半，最明顯係前臂，但細骨架更加要操，由超瘦去返正常人身體，已經差好遠。

有人話 上司唔升 你無得升

我就話 你唔篤上司 上司篤你

一個二個都咁多藉口
其實唔係地方問題係自律問題
你有心做點都做到啦

佢地唔瘦咩

我前臂同啲瘦女人差唔多
戴錶位又操唔到
我老豆老母好正常

操到咁上下成個人都係偏瘦
頂盡都係手臂有少少野睇

其實無咁上下身高 175起跳啦
操到超度肌肉仲肉酸 當然咁係好難

無計，骨架細真係改變唔到，因為我都好細骨架，但操咗之後，變返正常人身型都已經好滿足，起碼無再聽人講，你好瘦啵。

原來有人同我一樣都係食唔肥

放完工扑野都冇力仲講舉鐵

天皇萬歲 !!!

有一年去東京，六點幾係酒店食早餐已經見到有啲中學生練完跑返嚟

計平均日本人先叫瘦

但係我鍾意瘦仔

有冇人都係餐餐多飯多肉多菜 平時得閒就食下野都唔肥
懷疑有蟲

計下數

有冇人個身型好瘦 但係有個肚腩係到
成個非洲兒童咁

GYM 少少貴都算, 風氣都唔普及

唔瘦就唔會俾人單手抽走咗啦

做下拳掌上壓 波比跳 3個月就會見效
PS 食多D飯

其實而家gym開到成行成市
政府gym都要排餐死
已經多左好多大隻仔

其實算多 但你望康文排隊排幾耐
私人既教練都唔係想教你淨係想sell你再買多d
有料都好 問題好多都鳩黎 到你買左然後等幾時執

明明台灣國韓國周街都好多gym room

同埋個健身風氣

仲有文化偏向三分鐘熱度，速食文化

嘩gym房要比人綁年約

屌放工都咁多人？

屌怕受傷，不了

屌唔得閒，買奶粉好煩呀

屌操咗2個月咪又係咁

唔好俾藉口自己要買啞鈴。應該即刻瞓落地做掌上壓。如果初做，姿勢完全正確，做到五下已經好好，聽日應該一下都做唔到。呢個時刻其實係最好嘅時刻。

香港社會唔鼓勵運動, 場地又無
政府食屎狗

食黃店＞做運動＞操fit個人（唔係要你大隻，但要有體能先啦）

體能無，武器無，腦又無，一盆散沙，心理無

點打

飲分離蛋白

好多人唔想俾錢做運動
但想免費街頭運動又好多限制
一來設施唔多
二來天氣濕鳩

講到尾係心態問題
就算幾唔做運動
身體幾唔健康都好
唔會阻到我搵食溫書打機就得

好多人話香港女仔唔鍾意大隻
根本係藉口
港女唔鍾意嘅只係嗰啲一年四季都話自己bulk緊嘅肥仔

你操得好睇 比例靚
港女擒你都嚟唔切啦

一樣，全家都瘦底，試緊做gym，食蛋白質嘢，希望得

巴打介唔介意講多啲咩係分離蛋白

返學體育堂已經少，又唔洗當兵，返工工時長冇時間運動，到有時間嗰陣一間健身室又遠又多人，唔似外國幾條街就一間

啲肥人手腳粗嘛 肥到貼住啲衫褲
流得多左汗
夏天最驚呢啲

港女啲審美錯哂
佢哋唔好睇唔係淨係因為肥
如果肌肉量夠 撐得正個人
少少肥其實都好好睇
問題係100個都未必有一個真係有操開

屌⋯⋯我食少少就肥即係我唔係廣東人啦

其實瘦都唔緊要，有返d肌肉會好睇好多 男女都係
香港/日本個隻係又乾又瘦，個身又薄，成個紙片人咁，我係女仔見到呢d白切雞都冇性趣啦
最誇張有次係日本過關，見到個日本仔關員瘦到條柴咁，目測腰圍得25-27，但起碼168cm😮 如果用手指篤下佢可能會仆街
我身邊人有幾個都係又乾又瘦，但做body check話佢地膽固醇超標可能食得太多junk food當食飽

佢地共通點係唔郁，又以為自己食好多野

我做運動但算輕磅
以前少少肚餓都食2 個飯

仲要中小學di體育堂全部都係玩玩下, 感覺中國人di體育堂操令佢地體能好過我地少少

如果中學可以promo下街健就好

我都肥唔撚到呀屌

其實好簡單

郁但郁得太多，例如跑步行山太多就會比較輕
舉野就會上得快但可能都會有少少肥，因為飲食問題

咁2 樣都冇但輕磅，咪即係冇做運動又食唔夠
就算食得夠都係脂肪

所以根本就係運動唔夠

我諗唔係歧視人做gym 係gym係香港風氣太差 淨係識呃錢

for乳糖唔耐受嘅人飲的，其實同乳清蛋白一樣，不過純度高好多

啱 不過都明嘅
香港社會風氣對健身本身就唔太友善

Thx巴打

做左gym以後，食學校canteen要加飯

講得啱連登仔成日屌9港女食洋腸
咪就係人地d身形平均黎講有線條，好睇好多
唔講洋腸，連泡菜仔身型都好睇，就算矮d都ok
個陣理撚得你係洋腸定臘腸
比著你食女都想食個有前有後 又firm嘅body 唔通要個排骨紙片人骨撞骨咩

講單兵質素日軍其實唔差
槍法 刺刀術呢啲你未正式入伍 中學已經有教
所以日本侵華果時個個都1打10個咁款

你絲打？

好多肥婆

😂👍

我都想瘦啲，Diu .
184 95 kg

183 65kg我都唔想
一日幾餐日日食零食啦已經

操下野都懶 點同外國比

真lazy vault都唔識等俾狗捉

食野先係問題

點解我做成個月gym又增大食量體重可以唔變？
瘦撚的我表示點解你地可以咩都唔做就有肉咁着數？

真成班仲問點解唔做
係樓下返工咩搭完車仲要做埋家務
一日都唔知有冇2個鐘係休息時間

香港gym房仲貴過美國
人又多

日日係屋企打機
又唔做運動
空間又少

Lm 173 51

9up 當秘笈要修復肌肉係食protein 呀

岩呀
我就係食得唔好先搞到自己食極都唔肥，後來我知道食多啲飯同埋碳水化合物可以攝取好多能量，仲唔會消耗得咁快，然後每餐keep住食一碗半飯，跟住我再去量體重果時重咗幾kg，都係成功例子
利申：我嘅方法唔係人人都岩用

好似蕭有懷嗰啲咁嘅樣
支那畜來架
你睇習匪就知
佢哋啲基因全部都一樣樣

BMI未過過17 由細到大都跑勁多步
但完全唔大隻 而家愈跑愈瘦

香港買肉買奶貴到傻

Ching...
首先做掌上壓只會練到胸肌 膊頭 三頭
而背肌 後三角 中斜方通通練唔到
肌肉唔平衡 只會陀背同失衡問題更加嚴重
所以點都要有拉既動作去平衡返

同埋如果你覺得肌肉增長慢..而做超過30幾40下先力竭既話就已經要引入漸進式超負荷
因為基本上普通掌上壓已經太過容易只會訓練到肌耐力
對肌肥大效果唔得

即係可以縮短組間休息時間
下一次訓練增加組數 下數等等
改變動作難度
例如拍手掌上壓 鑽石掌上壓 單手掌上壓之類
亦都可以負重做掌上壓
揀一個動作同重量係你每次維持8-15左右
唔係低過/多過
低過就要調整去難d既動作 多過就要調整動作去更難

康記幫到你

認真講句, 物質豐富呢個可能係事實. 但係見到好多香港人屋企食嘅 餐單....... 想有肌肉都幾難.

仲係停留喺, 食多兩碗飯當飽咗就算..... 嚴重缺乏蛋白質 / 均衡飲食.

一係就係咁食零食, 變癡肥

用食物文化黎計, 台灣, 日本, 韓國 拋離香港至少10幾條街.

唔講幾高好難講

香港人又唔算好瘦，係無肌肉啫
而且唔少人多少都有肚腩嘅，只係被衫遮住

btw 喺ptt好多人話香港街上見到好多港人都係癡肥

以前食極唔肥 但過左25之後 個肚腩愈來愈大 大到好似有左3個月咁 明明食量都冇多到
但手腳又冇肥到 個身同個背仲係好薄
要點減個肚腩好

雞胸 蛋x2 牛奶 =一餐 成本唔使20

而家台灣當4個月少爺兵炸波

食極唔肥 我都唔想

垃圾post 拉

兩年前有一日照鏡，見到自己都忍唔住講左句
好撚瘦
之後下定決心操，日日食5-6餐，一星期做5日gym
由本身110磅去到依家150磅，總算見到d成果

173 48kg 平時有跑開步但唔肯做gym

你食多咗 可以運動補返 飲食係睇自己把口
我從1月開始食同1樣既午餐（0油雞胸肉 水煮蛋 牛奶）
又咪咁都食咗半年啦 食到厭咪加d微糖茄汁豆/水沉吞那魚肉

我意思係好難食得夠

無人要做到健美級 管下吧口 做多兩日運動 有少少肌肉已經夠啦

唔使做到健美級去到食奶粉 我講個個餐都有8x蛋白質又飽肚

瘦底想增磅 一日至少食5餐 餐餐都係錢 仲未計每餐要食成點 仲要個個星期4 5日keep住做gym 時間同金錢成本已經唔低 原本係香港生活都好難做到 依家仲要肺炎 我本人就係咁 keep左4個月180 60上到68 撞到肺炎就前工盡廢翻哂

我係異類 點解咁撚肥

因為你食野求撚其

瘦仔增磅係難好多 個腸吸收唔好（可能要食粉）
但小心食多粉會爆暗瘡
我e+都想增肌 我肥底 由97（上年去完日本）到最近78
增緊磅（健康飲食 無食粉） 檔日屋企做gym（深蹲x100 掌上壓x100 sit-up x100 阻力帶3組動作x 50
因為屋企有15kg啞鈴 推胸 練2頭肌 3頭 分別都有50下 所有分開5組做 平均35-45分鐘完晒以上既野）

食小d垃圾食品啦 無營養得黎又高卡

+1

你有冇食啱先
每日高蛋白飲食 體重（kg)*2嘅蛋白質（g)

諗起潮文 佢有腹肌架 唔好同佢打呀

d人就會話「做運動會精神d！」
我心諗放工已經想即刻訓覺呀你明唔明呀

證明你吸收唔夠多，食大個胃口先

我都係 好想肥

發育時期食得太少野 唉屌

咪又係唔會上前線
基本上佢地做gym 都想靚啫

食太多反而會腸胃唔好
同埋唔係人人都鍾意食嘢
浪費太多時間係食嘢好無謂

我暫時諗到瘦仔增肌 就食粉

其實唔到你管 關你閪事？
佢想大隻會就自然去做
再者你咁樣諗太過守舊
時代唔同 男仔唔一定要大隻陽剛氣色
唔應該性別定型
唔係個個都鍾意食到大大隻做大大隻咁囉
每個人性格興趣唔同 路線有異
再者女性都唔一定要纖瘦啦 珠圓肉潤都有

食唔肥都要比樓主笑
唉

比較想知點解其他動物唔洗操都有肌肉
而人一懶就會流失

絲打?
練下跑步做下深蹲啦

瘦得黎中央肥胖先慘

我個胸大過條女條女變咗好自悲（條女aa cup)

我都係
睇落唔肥但其實體脂會高

你內臟脂肪一定好勁 死得快

而且多肉既話腋下仲有大腿內側既磨擦會增加

有d人天生汗多 我小小野都爆晒汗

有冇諗過呢個世代唔係一定全民勇武先得？
世代唔同唔再一定打肉搏戰
出面都有唔少post 有其他idea 可行

下瘦 咪撚玩啦 小妹我食多少少野都成身脂肪啦

啲女瘦到成支竹咁細細粒喎

其實係壓力大，
壓力hormone會減肌肉量。

去美國讀書果陣先發覺香港人食量幾大,相同身型既美國白人同香港人比,香港人食多好多野,唔怪得美國咁多肥佬,同埋美國家庭食肉既量同香港其實差唔多

咪玩啦 冰山都品係一日之寒
我都試過有26%體脂 都減到我傻 但諗諗下以前食咁多高卡野 係自己迫出黎

外國係有好多肥人既
不過emilia果隻連美國人都嫌肥

以前興日本偶像 跟錯風
搞到發育時期食得太少宜家我啲骨幼到仆街
個時身邊都幾多男女係又矮又瘦又薄
宜家興韓風男女都追求高大應該好好多

你有無讀營養 飯麵類係精緻碳水 一碗滿成3-4百卡 營養品係特別好 係華人先會食 一日計你食兩碗（單碳水都佔咗6-700卡）一個成年男性都係要2千至2千2 單食飯都無咗一半 同埋華人多食物菜式 好多都含有高油鹽甜

忍唔到口啊 之前壓力大就不停食零食 到依家變左習慣咁 早幾年有keep住一星期做3.4次運動 體重都叫有瘦到 無肚腩 但啤梨型身材 屎忽大脾好多脂肪 有兩條蘿蔔係身咁款

一樣呀

你要當減肥係長遠行動（你無呢個覺悟 9成9失敗）
如果你接受唔到目前身型就不如親武肺時期閉關減肥
如果你e+對自己既身型無咩感覺就算啦
因為減肥最大既支持係自己意志 幾多人幫你幾多都無多7成靠自己 1成靠打氣 1成靠科技 1成靠運氣

食垃圾食物先會咁（特別係糖類 係肚度屯積）
酒/肥仔水係常見元凶

亞洲人審美觀念 瘦=靚

最近都有襯武肺成日係屋企就拎番張瑜珈墊出黎做workout 最難係飲食 成日食唔飽就心思思好想食野 又唔知點煮點食先為之減脂同健康 每日都有飲2L以上水 但都係止唔到把口想食野既感覺

首先美國人唔會立亂嗌人肥 係超offensive
二呢啲先叫肥

三呢種身形一地都係大把big size model

四人哋瘦極都唔係排骨

打j打走哂啲肌肉

你禁買零食（將你視線範圍既零食收埋/俾晒屋企人食）
你想食多d野就走油鹽糖（薯仔食1個中型 夠唔夠？唔夠再補多個蕃薯？）兩個加埋都係2xx卡 肯定飽到傻
你可以用薯仔/菜類代替飯
夜晚肚餓可以 日頭煮野食個時煮多一個薯仔/番薯做備餐
最主要高蛋白同正常碳水低脂飲食 長期保持一星期見效(岩岩改變飲食習慣個時 身體會自動調節消耗 所以有人會十日先會有效果）
我由1月日日食差唔多既食物 習慣咗就無問題 你都可以

呢個真，好撚核突，進擊巨人咁

無衝突 操fit自己係基本
防武肺又好，比藍屍打又好，比狗打比狗追又好
隨時救你朋友，女友，家人，同路人

健身只有好處無壞處
健身同健美係唔同
好認同巴打講法

唔鍾意上身瘦但係腳粗嘅女仔

有冇咩方法可以增加食量

成日俾人問點解咁瘦叫人點答

我食完放題返屋企瞓覺起身都會瘦 我都唔知點解

想知ching係咩時段先飲粉？同埋想知啲作息時間
想學野

引人犯罪

適者生存

瘦男一樣又人鍾意
你係吹佢唔脹

You got a floor, you got a gym.

155 38kg
有咩方法搞搞

遠洋士兵後代
係有返咁上下資質

營養差囉，上海個無肺醫生張x宏都話支那人，特別係南方果D係傻hi，咩煲湯食粥。同二戰前日本仔咁。
鬼佬教就多食牛羊，聖經食譜裡面無或講明唔好食果D，你就唔好食。又話脫支喇，人地日本仔話做就即刻做到。日本以前邊食牛架?

係

無肉食 無人煮飯 出街食好貴
劏房廚房細/無廚房
懶煮

搭乜公共交通都麻撚煩
一個人坐兩個位

做gym 全部都係狗
好人好姐去俾人呃錢？
你推廣做gym 即係俾錢呢班mk 賺係幫凶
屌你我真係分唔倒做gym 撚同倫敦金有咩分別

呢個post 係咪有所謂教練想呃錢？開post 試水溫？

咁我讀書果間學校要八百米/四百米熱身 係堂數太少
但佢地係比好多唔同運動去試
最少試過玩高爾夫球 Rugby 曲棍球

多數就係懶加上怕麻煩同俾藉口自己，唔會好多人堅持到
話冇地方做，依家外國封城大把home workout片睇
唔係要健美唔需要太極端嘅清淡
平時營養均衡食得足已經好好，少食垃圾食物

打女人唔手軟

係囉 我好瘦 得60kg😭

呢啲先多女性朋友，女人湯圓好羨慕

肥瘦比好極端lo
一係瘦到藤條咁
一係就痴肥 / 中央肥胖但四肢纖瘦咁
運動風氣又差
加上泡菜風鼓吹白淨瘦

瘦有咩唔好
最好仲生得矮 坐廉航去日本都夠舒服

你估個個都知頭三代JoJo 咁咩
中央肥胖但四肢纖瘦，其實點解會，咁成隻青蛙咁

見到你用咁多字黎回文，覺得你真係好有心幫人，真係手足，唔該晒。

我都有做唔同嘅掌上壓嘅，我就鐘意用呢塊板，將手掌放在唔同位置，因為位置 A 力竭，又唔等於位置 B 力竭，唔同嘅位置，的確係可以訓練到不一樣的肌肉。同埋，我而家係放咗對腳係張櫈上面做，同埋亦都有用背囊裝住啲啞鈴背住黎做。

我都有用啞鈴同 bench，可以做吓其他訓練，之不過啞鈴訓練就真係做唔到 100%力竭。因為無人幫最尾嗰幾下，點都要留些少力放返啞鈴落地下。開始無力嗰陣亦即係開始姿勢唔正確，最容易受傷，一傷就有排搞。

我亦都有試過用拉力帶，但係就好唔鐘意嗰種不穩定性嘅拉力，同 cable 嘅拉力感覺真係差好遠。

大家繼續努力呀！

點會無，我直程游水都得
朝早六半起身
七點半去到公司附近泳池
八點九走
九點番到公司

一街都係肥婆
邊有瘦到非洲人咁

以前喺外國當兵要揹住40kg跑步...
返到嚟心諗香港人發生咩事

肚腩真係她撚難減

我都想瘦成排骨咁

公平咩

我睇完個PO
再望一望自己 心諗 原來非洲人甘肥

咁食法唔餸飯其實好難肥
全部都係脂肪同蛋白質

勇武以來多咗人做尖。

反而啲廢老好多都大肚腩

因為天氣濕+熱, 蒸到個人變排骨

班仆街好撚高

gym房都未入過就話自己操唔到大

我之前都係咁 你以為自己食好多咩 其實未夠 要不停食 唔餓都食 我都會一路gym一路食野 奶粉依家都增左唔少

肥

咁你無錢開飯預咗瘦㗎啦識啲野嘅咪去飲gainer囉

無肌肉咪即係瘦

on99 唔通你話職業strongman同powerlifter又叫唔識操？
呢個世界唔係得bodybuild 再者俾人笑小拳石個啲係因為矮

skinny fat

咁全球各國軍隊做乜喺制空權玩曬嘅年代仲要提高單兵作戰能力？

食極唔肥，但有肌肉，好想增重。

計埋啲廢中廢老？

臉肥就肥

屋企擺對可調重啞鈴有幾難？

幾點放工幾點瞓先...

哇屌絲打你幾高？

你起身果陣幾多人未訓

乳糖不耐症 可以飲isolate whey protein
分離咗乳糖 如果iso都唔得就要飲水解粉

所以要全民做gym

呼吸都肥嘅想屌柒你

咩叫多？ 一日幾多餐？

skinny fat 肌肉少脂肪多

增加肌肉係要碳水嘅 佢又無講錯

有啲係睇落唔肥但好多visceral fat
仲衰過skinny fat

識開槍咪得

Insulin升到同埋high protein其實已經增到
食carb個效果係好啲咁解 但唔係必須
食得多一樣會變脂肪

分唔到你係曲定直
其實買舊鐵係屋企做都得
又或者簡單d做下push up
個人望落已經會橫d好睇d
叫人練大隻d,你就推論到去比人呃錢,
"向你解釋就叫鄙視你，問你攞Tips即係打劫你"
利申:冇錢去gym,自己舉鐵

男人4字頭真係好撚勁 想睇下係咩樣

前一晚食得勁飽第二朝會特別肚餓
個身好似set咗重到某個位會自動瘦返

人儲存脂肪for大腦消耗
動物儲存肌肉for生存

最近幾個月2餐 遲起身冇食早餐 晏晝同夜晚就 大概2碗飯 1碗半菜 1碗肉
平時就每隔2 3個鐘食啲野 餅乾 朱古力 香蕉呢啲

連登gym撚會俾人圍屌

昭和男兒

巴定絲

有，我就係

咁你試下一日食5餐先 高carb高protein
食少啲垃圾

師兄唔好理佢啦 一早Block撚左條on9仔 一係五毛一係真心膠

好似話因為長期坐又冇運動
加埋下巴後縮真係好恐怖

我都係返出去戴口罩練波紋先

想問5餐啲時間大概係點除咗早午晚 下午茶 咁剩低個餐幾時食

愈大仲愈瘦
已經唔係體力勞動工作，又無過量運動
唔keep住個食量仲會再瘦
叫我食多啲真係難聽過粗口

食唔肥？其實係食唔夠 出去食飯 十個有6個都清唔晒一碟嘢 有啲男性食量都女性一樣 咪玩啦伍寶
飲水都肥？其實係平時食埋食埋啲垃圾

做尖？太大隻 不了 被人呃 不了
去康文署做？ 多人 不了

人地爸爸有零用錢俾
興趣係舉鐵

咁正常人做gym會唔會係為左powerlifting啊，唔好搵咁多理由俾自己啦。正常人都係為左身材好睇姐

就算唔計都唔係好好多，只係連登討論氣氛好鍾意印象流，自己出街見到有瘦人就話「 大部分人」都「太瘦」

咁你估個個都識做咩，仲要動作做得啱

咁咪唔好做囉

on99 依家係我challenge緊你講小拳石同唔識操嘅關係
你唔好諗住spin到做我搵理由俾自己
外國up to 168cm嘅classic同men's physique咪又係俾班連登仔笑佢地小拳石 咁唔通佢地叫唔識操？

出街哥d比你見到咪瘦囉，但仲有好多唔出街的肥毒柒

你咁得閒challenge我不如諗方法操好算啦
已經回應左你，唔係個個都powerlifting，你要同我拗都冇用
jeff都係你講嘅身高啊，人地又係小拳石？

我以前早餐食個常餐 午餐多飯 晚餐2碗飯起跳都無肥過

當你餓到一個點嘅時候，你就會有食慾，就會係咁食嘢我之前出事入咗醫院，然後我有一晚係冇得飲食，之後又食難食嘅醫院餐，出院之後就瘋狂食嘢，食量都大咗

你有無出街
條街多左好多肥人
唔係普通肥
係勁大份果隻

你不如解釋下咩叫唔識操搞到變小拳石啦
班舊登仔連登仔笑鳩人小拳石個陣你係咪未開個ac呀？
問題唔係我定義咩叫小拳石 依家得你同班笑鳩人小拳石班人定義緊
你就話人唔識操 佢地就話人矮過170做gym係小拳石
依家你clean logic未呀 剩係識打稻草人

宜家講緊嘅唔識操，係講緊你操得唔好啊
樓上咁多話食得多都唔會肥，你唔去challenge佢？

講黎講去係咪你就係小拳石啊

多飯有幾多先 出面茶記平時一碟飯佢俾你個分量都係一個碗仔 你叫多飯都係多半碗至一碗

2碗飯咁個碗幾大先 吉野家啲碗咁大？

平時食開咩餸 係咪日日都咁食先 定係有啲日子skip一餐/食少咗嘢

試下早午晚食常餐 包你一定肥

咁不如according返你一開始quote個段啦
人地話操得肥太大份 你就話人唔識操
咁係咪bulking緊就係唔識操？

我唔係針對你 上面話食得多唔會肥個啲我都有回佢地 不過佢地無你覆得咁快 所以屌住你先
等大家clean返個concept就唔屌你

碟頭飯 平常街市大細 晚餐個碗大過打冷個碗

182 79kg 如果你體脂唔高
其實都幾大隻下

打泰拳練下體能好過

我係路卡利奧

試吓叫埋多汁 一定肥

無睪丸酮

點解要咁唔健康咁肥？
瘦咪瘦 好過咁唔健康咁肥
有人天生難肥

廣東人乜都清蒸你同我講高油鹽糖

早 午 午後 晚 晚後
9 1 3 6 8
小 大 小 大 小

每餐都要有protein
最少兩餐有菜
小餐唔使食好多野

同埋重點係運動 有消耗先食得落

你話唔肥咁我咪比啲建議你點肥啫 我從來都冇話一定要人肥

天生難肥其實係新身代謝同生活習慣問題
唔係話我平時食幾多就結論到係天生難肥定天生易肥 你做實驗都要睇唔同 factors variables啦

同埋過瘦真係唔好 有少少肌肉可以令身形靚啲同埋自信啲
見到黑警都無咁驚啦
如果真係冇時間去做尖 係屋企做下掌上壓 做下plank 坐下無影凳 養成一個習慣 個變化已經好大

如果你堅持話自己瘦 天生難肥嘅咁無辦法啦

朝九晚六半
第二朝游水就夜晚十點訓

兩個人搬唔郁25kg？
不過有時唔係搬唔郁
而係件嘢形狀唔方便搬
你叫我拎個25kg嘅行李喼我一隻手都拎得起
但你畀個25kg嘅大紙皮箱我
我就真係唔多知點落手

一碟清蒸魚都有豉油熟油喎
清蒸豬肉都落蝦醬啦

巴打食開邊隻蛋白粉 我都想試下

關閪事咩
180咪又係15cm都冇
人高碌鳩望落去即刻相對地短咗

講緊全港最大犯罪集團單新聞

嗱隻抽千祈咪撚學何妖咁
人地一腳踩落去佢前膝嘅側面
何妖隻腳基本上一世收皮

某程度上係因為香港人好多基因上接近東南亞人種
尤其係越南人

但咁唔代表唔可以操fit
因為越南人都好撚fit好撚狼死

之前有做gym 有少少肌肉 50kg升到55kg
但好難再升上去 所以放棄
但做gym總係好d

大把人返到屋企食完飯都10點....

食蛋
蛋係窮撚恩物

巴打如果去過首爾唔會咁講嘢

屌...恨死人啦你地大飲大食都唔會肥，我自問飲食習慣健康，做運動做到成隻死狗都減唔到

返咩工返到咁 人生都無埋啦仲講咩生活

基因已經唔係好好揪 仲要喺高密度大城市生活

巴打識波 見到佢show曬成個knee出嚟俾人踩真係好想踩鳩佢

屌你做尖又增肌就食多肉啦 淨係多飯增條撚咩
啲carbo唔會轉做肉架嘛

有啲人話自己做咗半年尖又飲gainer 但冇咩點增
仆佢個街原來平時出街食飯叫埋啲多菜少肉 飲撚完gainer脹撚住又食唔落 咁咪惡性循環永遠增唔到

小拳石係比例問題
生得唔高但又skip哂leg day咪會

我喺香港見過一兩個

天生瘦底食得多又做運動都肥唔到

香港100% gym room 都係呃錢，
自己操另計

無多菜少肉 而且有飲奶 不過算 對大隻追求不高

冇所謂
你去香港air cadet/ sea cadet/ AC度捉一件出嚟
就算係肥仔 點都交到20下掌上壓出嚟

一餐幾多錢到

雞胸好貴

我呢啲地中海貧血，食量仲多過我身邊有個116kg嘅frd，但我體重係佢嘅一半。
啲女仔frd話好羨慕你食極都唔肥，其實我係食咩屙咩

其實呢隻先危險
危險過手粗腳粗嗰啲肥仔

其實手粗腳粗肥仔嘅肌肉量唔會太差
因為點都要足夠佢要支撐全身
呢啲只要喺減磅嗰時盡keep肌肉
好快就會見到線條

增肌就食多啲肉啦 飲奶唔等於一定大隻 要夠蛋白質先增到肌
55太瘦 男性起碼都60啦

又一隻健身狗
今個月搵唔倒客洗唔洗食屎？

圍返起 一餐都唔使20蚊 係超市買新鮮雞胸x4 39蚊
日本蛋平均2-2.5一粒 牛奶19-20一升

食多食少都係外表問題
根本現實用唔上
咁講究做乜
等第日個個肥瘦適中又嫌大部份無胸肌架啦

喺香港好常見咋喎
大把人8點後放工

我點解要咁辛苦自己

但係朝早返幾點？

急凍 口感差 但極平 一大袋都係5-60
新鮮 口感好少少 但干煎 食落去都係柴魚咁但係營養好d 都要10蚊一塊

9點

其實冇人要大家操到好似州長咁
不過最起碼要有少少肌肉線條
個人望落去firm啲
唔好左睇右睇都覺得你個人鬆泡泡咁

最簡單 你有小小胸肌
行出街枱頭挺胸都叫有啲睇頭
輸人都唔輸個勢

做到成隻狗咁好難唔瘦

每逢天氣開始熱, 就會有呢類濕尻po
一大班瘦撚入黎圍爐取暖, 一直到開始秋涼啦, 就會唔見曬

其實唔辛苦 開頭會唔慣 但日子長咗就無感覺 好似當飯係主食咁（本身對味道無咩追求 白烚都入到口 但日日食就會厭 有時會加低糖茄汁豆/水沉吞拿魚轉下口味 但係其他都係一樣

屌你地 食少少就肥
日日都唔敢食太多

健美個d難度大好多 顯到有肌係香港已經屌晒d女

跑步你一係下下跑馬拉松
唔係嘅話其實唔係effective嘅運動

一日24個鐘 有11個鐘就浪費咗喺間垃圾公司度
仲講咩人生 生活都無埋啦
btw8點收工 9點返到屋企 食埋飯沖完涼 10半訓覺
訓7個鐘 5點半醒 半個鐘頭梳洗 半個鐘早餐
去24小時gym房操一個鐘 7點半操完 半個鐘沖涼
一個鐘搭車返工

我都係，185cm 得130磅

明明日日三餐狂食

啲衫包得住就算

你覺得人地唔使操姐
佢地平時跑跑跳跳咪做緊囉
跳上跳落你估唔攰咩

better than nothing啦
跑步都有分長中短嘅 又無話一定長跑先effective
長跑係可以跑到變人乾 練中短跑對爆發力同心肺功能都有幫助嘅

你操fit個人 打唔打就係你嘅選擇
但你唔操fit 邊日你想打人就連呢個option都冇

但如果你睇返魚本身
落多少少油其實唔大問題
蝦醬蒸肥豬肉就係問題

基因唔通無得咁比較 大猩猩慢慢行幾km bf已經低到得幾% 公牛食草都可以極多肌肉 e.g比利時藍牛

相反人類因為大腦需要極大能量support 所以會儲存大量脂肪 肌肉因為消耗多所以會減少

香港人 從來都係食腦嘅！

健美好講求自律
真係日日都跟住餐單跟住plan

如果睇YouTube嘅話可以睇下AthleanX呢個channel
唔係個個都要好似Jeff咁長年5% body fat
但最起碼要以Jesse嘅身形/fitness為目標

瘦仔去操嘅話有樣著數嘅beginners’ gain
唔使太耐就睇到result

要做返啲嘢練下上身呀巴打
唔係就一味走得快好世界

唔使同我講我玩bodybuild

讀書係為咗同人講道理
操fit就係為咗人地會聽你講道理

因為你胃口細以為自己食好多嘢

大隻又一嚿嚿 肥又好臭好大份 瘦又太細份

Ching有無去過美國 人哋出街食啲嘢大份到痴線

覺得係香港人種問題，好多女都痴左線咁瘦

好勁 買過啲即食雞胸肉（好貴 都好鞋好乾 飲食管理仲難過做運動

d冰毒pack好晒一包包整齊架。。。

我可樂加薯片 都無肥過

每次唔肯做gym就會望下個post

體脂低 肌肉低 = 瘦
體脂高 肌肉低 = 肥
體脂高 肌肉高 = bulk
體脂低 肌肉高 = 大隻

其實香港公共足球場/籃球場既比例係好高... 好多屋邨一落街就有籃球場

Thx巴手弓

裝胸作勢

未見過鬼佬黑人大隻都會鼻孔朝天，刻意谷起個胸
反而d亞洲人不論肥瘦大隻啤酒肚都鍾意抬頭挺胸作勢

輸人唔輸勢呢d表面作狀得閒笑

人地西方d大隻佬係平常自然姿勢中顯霸氣
自信唔洗搞咁多動作

亞洲d文化真係弱智
得個樣

我覺得10-15%好靚 10以下好癲

講笑？
要避免寒背第一步就係挺胸修腹企直個人
你慢慢唔抬頭唔挺胸

唔使一舊舊 有線條

利申尖撚
一餐chicken breast/tenderloin 成本18蚊+ 2隻蛋 = $21
唔計飯/菜 似myprotein 一serving $4 (20g protein)

肥仔變大隻既好多
好少見到瘦仔變大隻

咁咪即係太瘦囉黑警都一嚿嚿啦

我都係開始操肌，因為trapezius, spinal erector, lattisimis dorsi 呢啲位，唔夠強壯就好易寒背

問題係租請到，留比學校、學界、體育組織，已經所餘無幾。以前仲要面對用bot果班人

頭幾日真係會唔慣 迫自己食返一兩星期就會慣 會當飯咁食 不過都會厭味道可以加少少調味唔好用醬汁

伏

洗唔洗直到鼻孔朝天，刻意谷起個胸

冇人叫你去到咁
不過香港都好多人寒背
佢地覺得嘅鼻孔朝天可能都只係普通人嘅挺胸收腹

其實眼神正視前向
咁其姿態都會自然又自信

但亞洲人普遍動作都係自覺高人一等向下射
所以先抬頭

真係文化蘊釀差距

其實眼神正視前方

我狂食3個月都重左10kg
加埋做重訓
不過體脂係高左

肥瘦真係基因決定
我試過有一年一日四餐 唔做運動都重唔到1k
我家姐一日一餐有時唔食 都係1k都減唔到
我呢排係屋企小食多餐 仲輕左

瘦撚：食極唔肥
但一啲運動都唔做

肥撚：飲水都肥
但一啲運動都唔做

其實肌肉仲熱

睇有無心
有心係屋企都練到
無心係Arnold間gym room都唔想練

我之前返一至六 朝八晚七都係咁做
仲要體力勞動

文靜唔做運動唔係會肥咩

香港冇地方比人運動 跑跑跳跳

我高但有肚腩

樓主我個肚腩仔話想屌你

肥大脾肥pat多

有冇睇過南泡啲女 youtuber 直播食飯 , 人哋食咁𨶙多嘢都係好瘦

試過最健康午餐係 娃娃菜加幾舊芋絲 落左好少既麻醬 晚餐 好少既紅米飯 多菜少肉 呢個餐單食左2日 頂唔順好dry

屋企做下sit up 或捲腹 平版 都得嘅
但操肌既話要有器械係屋企，屋企太細做唔到，我都係落樓下公園玩單雙槓或去做gym

操肌都好既起碼依家出街人山人海無咁易比人撞

麻醬肥過你成個餐
你只要走油鹽糖 食多幾啖都無問題
如果你落咗醬 你就食少d

肉食多少都唔緊要 唔好肥肉就已經好好

就係去過先知
我一個人係美國都食唔曬一個main course
平日係香港食個set先夠飽

香港人太多藉口，做gym講有無心㗎啫，個個都話放工攰，但大把人都係收工去做啦。嘗試問下人或者上網睇，甚至搵教練，學識點樣做gym，一星期抽兩三日做，已經可以好大進步。

番工又攰又大壓力 想操根本操唔起 我愈操愈細隻🤦‍♂️

我男朋友都係咁講，但餐餐我都食得多過佢，佢又唔食肉又唔食飯，點會肥

個個都話自己食好多

實際上連daily calories 都唔達標

九龍東同港島都有特訓Channel啦

其實係食得唔夠 如果食得夠 仲未增到磅 姐係應該個人有啲事

記住食操訓食操訓就得

傻啦大隻先正 一野渣落佢個波度

可以去比賽啦

現實做gym班友
個個享受生活

鬼同你搞咁多嘢咩

香港少人啪anabolic steroid

因為跑步係唔會變大隻

基因問題 你睇美國個個個身厚到仆街

唔係wor
00後妹妹好好肉地

香港人好撚鍾意批評人地身型就真

係香港幾多人先搵到一個keep住4個月都有做運動有做gym嘅人

其實大部分香港人唔係瘦，係冇肌肉。有啲人望落去好似好瘦，但其實佢體脂比例係偏高，甚至有肚腩。只不過由於缺乏肌肉，撐唔起，望落去好削，以為係瘦。

雞胸點整會易啲入口？

我有心機煮個時 先烚一烚 再干煎 口感會好好多
懶個時 就干煎
齋烚 成舊肉都好白 好無食慾

：0）

我知麻醬好肥 但真係食唔到只有菜味既娃娃菜 個感覺好青

好彩既係 自己唔鍾意食肥肉 有脂肪都好少食 雞一定要去皮先會食

肉類有豐富蛋白質 只要唔係肥肉 食多少少都ok

基因問題
要好靠好靠後天努力
好有規律運動同食野
唔係個個都咁有恆心

1 碗飯400?
你邊度睇返嚟

1 碗飯200 左右
正常男性一日食5-6 碗
所以碳佔一半多少少
其餘40% 左右就係蛋白質同脂肪

點會1 碗食400
每日食2 碗飯同女人差唔多

每個人體質、口味唔同
有無乳糖不耐症又要飲分離蛋白

最好自己去奶粉舖問啦

繁忙時間地鐵一埋站成條隊睇住我呢個瘦撚攝到上車
唔駛等下一班

多謝你解答 希望堅持到減肥同埋戒口

186g飯 係202卡 係街食既飯唔只186g
一個碟頭飯 飯都有250g以上 我之前做抽查 搵咗十間茶記既飯量 全部都超過230g以上飯（睇落好少佢地會壓扁個飯）
因為呢排讀 食物營養同人體營養 所以好敏感

其實精緻碳水 華人先食
我覺得可以唔食 薯仔同番薯營養高好多

係
或者揀米食

成日覺得熱同肥唔到有咩關係

由細到大鍾意飲水
唔鍾意飲汽水個啲
唔怕依烚菜烚蛋
亦對零食無乜慾望
所以我好自然唔使要突登做啲乜黎嚴格控制
大左仲鍾意玩埋健身
所以野對我黎講好自然 根本同以往生活無咩大改變

高尚情操

返工chur到嘔，又要逼成個鐘車返屋企
我都想咁好精神去做gym

因為食飯

根本亞洲人骨格就係咁，你只能靠後天段練

哇巴打好勁
零食呢啲野真係我精神食糧黎
不過我都係唔鍾意飲汽水 鍾意飲無糖茶
運動就還好 以前都有做開運動
但一要練體能/跑步 心肺同下半身完全頂唔順

唔知 最近仲開始想話戒牛
但牛真係好好食

咁一下就濾固純無得講

I mean 唔討論米7樓下
小學生唔岩做gym

好多港男雖然唔算肥，但多數有肚腩有拜拜肉

成日話返工冇時間嗰啲，做運動其實唔使好多時間
買個啞鈴每日抽半個鐘嚟舉都有效果啦
你又唔係要操到胡cfu嗰啲一舊舊
每日返到屋企臨沖涼前做半個鐘咪得囉

戒口有幾難
唔俾自已接觸到咪得
你唔會袋住包煙話戒煙
睇住甜片話戒j

我真係長袋一包煙但可以幾日都唔食
不過暫時都算戒埋

我唔知點解我係好細個就唔鍾意飲汽水 唔鍾意啲汽

體溫高，消耗大

好大問題係無接觸過高強度運動
好多人就算去到尖房都好似晨運咁
我教佢地做幾下徒手深蹲都死老豆咁樣
轉個頭都係晨運返
走嗰陣汗都無滴當做完
更何況係屋企有床有電視

點解要戒
明眀好好食
而且好有營養
我日日都食

好似話多毒素？
其次有時覺得食太多肉個食好重戾氣
利申無任何宗教信仰

想知 170 86kg

前戈排開始做workout
初頭唔識就角度
做到手腕痛
宜家要抖下 陣係做腳先

買grass-fed同humanely-raised
自己都唔太敢食圈養嗰啲
啲牛牛一出世就畀人困住仲要食埋啲垃圾粟米大豆真係好慘

咁咪即係你唔夠啲美國人食得多囉

咁咪即係你根本食得唔多囉
你既多根本只係你覺得多
分分未夠你每日所需既卡路里添

美國人啲份量根本係香港嘅double

可能我攞我同我條女比所以覺得我大食
佢係美國一個main course食三分一已經話飽停曬手

話自己食極唔肥個啲不如講下自己
食幾多餐 一餐食幾多？
同埋就算畀你肥到 你唔做GYM都只會去哂個肚度
唔好諗住食肥左隻手會粗左
個背會厚左 膊會橫左

好多男仔成日話自己食極唔肥，點知原來呢樣又唔食嗰樣又唔食嘴刁到死，又成日話無胃口，咁想肥都難啦

同香港人飲食習慣有關
澱粉質多但蛋白量不足

卅年人都有肚腩，恨死班瘦仔瘦妹

少吃牛羊，多食甚或只食魚雞

我淨係有個肚腩，手手腳腳同個頭就正常人size

利申：操過吓

我屋企自己煮蔬菜只用加鹽沸水白烚，走酒油走糖
咁樣會食得出真正菜味

其實新一代健康好多啦，尤其唔窮果啲人唔使貪平去食junkfood塞飽自己，啲營養食得好講究
啲hip啲既城市eg LA，啲人fit過hk人
男人個個有肌肉
啲女仔瘦得黎有abs又有pat pat，勁靚
我一個亞洲女仔行埋去都自卑

矮啲嘅舉鐵又俾連登仔笑小拳石 做咩都有位俾人笑鳩 咁樣就真係舉條鐵啦 廢事俾連登仔笑啦

用撚哂嚟供樓冇啖好食
多撚謝地產商。

夜晚先食菜類 屋企煮咩我食咩我會格一格水
日頭自己有得選擇 就全走

上面成班傻西食咩都走油
小心走油走到皮膚乾冇M到

人地健身個風氣好好多

去晨運唔使去gym房啦，阻住晒
好多人怕做完攰其實係習慣同心態問題
有一輪我未天光就落去跑步跑步唔攰嗰日仲好精神
夠休息就得，所以終究都屬心態問題

我係fit, 有舉鐵，有跑步，跑到有馬甲線

冇相冇真相

唔好gay喇

最曾男人唔做運動

啲人講到唔操就會快高長大咁
我寧願做小拳石都唔好又矮又柴打個風就吹走左

半個李小龍
即係應該係少林足球玩螳螂個條友咁
同埋李小龍先生都係64 kg左右 174左右高 同佢係線條靚同體脂低 乾身
你仲話係半個佢 真係不敢想像

如果係大隻但鍾意彈結他同鋼琴
閒時會畫下畫 又點計呢

誇張效果，所以咪話半個，純粹想話屋企都練到有效果

陰謀論啲講，政府專登唔推全民運動，體育資源同場地有咁少俾咁少
只不過近年好似運動風氣盛行啲，已經多左人練下嘢
試諗下全個香港都咁大隻，打起仗仲得了

鹽係必需品 唔可以全走

剩係個少少麻醬已功虧一簣

油都係
得糖唔係必須

天生架WO

今年26歲 165 64KG 標準身型+少少肌肉
叫做做返個正常人 但真係好撚難

天生骨架細 由細到大排最前 最矮最瘦 但係食量係同年的1.5倍
中學以為自己生蟲 食藥睇醫生0反 中3發育停左得165+40~45KG
真.成排骨咁 做GYM舉鐵0反

上年去左打拳 打左半年 練心肺功能+耐力
加埋打拳後食大量蛋白質
終於突破到50KG

之後停左打拳 0運動 E家64KG
但就變左肥係肚到
真係唔撚易

雞蛋,白烚雞胸/脾,牛奶入面嘅脂肪夠唔夠日常所必需？

試下食多啲蛋白
Cut碳水

睇你食幾多啦
白烚雞胸脂肪接近0
一日起碼都要食夠60g la
如果唔係好易皮膚乾內分泌失調
維他命ADEK食完又係唔到
雞蛋脂肪10g/100g
全脂牛奶4g/100mL
你食到咁多雞蛋牛奶係可以走嘅

小拳石

點解我肥到豬咁

街健/康文/私人gym club (no seller)
全部都係呃人？

平時行路都小腿攰？咁即係你臀肌，同四頭肌唔夠力

如果食埋其他肉類應該夠？
eg 牛肉脂肪 15g/100g

我由上年到而家都係重得5kg
係咪唔跑得步

男女都應該要操，但一般人操到有啲肌肉同線條就OK

Exactly諗唔到呢個名

唔使刻意食 基本上屋企人煮野食都會落鹽
自己煮一定會全走
油更加唔使刻意 食魚又有油 煎肉又有油
食到既機會好高

係呀
15%fat大概係85%lean免治牛或者西冷咁上下啦

如果好撚瘦洗唔洗增肥先做gym
定就咁操都會有肌肉

新鮮會有油 佢分離脂肪無100% 會有好少油脂 不過真係好少

瘦底 食量大 要增肥都幾辛苦
我食量可以多過重我20KG以上嘅人
本身都有練開 只係無咩興趣每日都食大量野增大D肌肉

脂肪一定有好多 白烚都存在脂肪 但係油脂就未必

2樣一齊做 就咁操根本無可能由好撚瘦去到正常
唔想去gym room住 都可以係屋企練下徒手先
練完飲奶粉 或者去大快活食雞胸飯又好食又多蛋白質

過咗廿五歲會肥啲架啦

我前幾年啱啱開始做gym
去physical免費body check
佢話我睇落有胸肌 其實薄過金箔

點解小腿攰關大腳肌肉事嘅

做gym先重得快啊

同問

屋企做掌上壓+舉鐵 由60kg做到而家75kg 176高

「我好肥，要減肥」

我兩年前開始，每日都增加一下掌上壓次數咁訓練，由50KG，練到依家75KG。

已經單手雙腳離地咁做都好輕鬆了。

係屋企乜都冇可以點練小腿
上身都叫有啲肌肉
但係小腿真係好細
明明有踢開波
利申巴

因為你臀肌弱，所以行路用多好多小腿

因為真係有料教個啲你未必會搵到
呢樣係真既
同埋個班應該有一個圈子
唔會同啲濕鳩sales圍威喂

講到自己幾想練都練唔到
原來係因為有咁多藉口

啲女係想要鋼條咋，望落瘦揸落硬
瘦又嫌排骨，操又嫌望落肥

我夠想啲女望落瘦揸落彈啦

有肚腩

殘體字🤮

我依家178cm 80kg
一年前跟同事操gym由69kg上到80kg

之前畀人話肥左

之後

因為夜訓

Same here

我只喺屋企做吓resistance band training 都俾八婆同事話肌肉太多

跑步唔係用小腿力，係用核心肌力，即係腰附近。咁樣唔會咁易攰同跑得持久啲！

脾胃功能差
利申:有讀過中醫相關嘅野

大日本帝國萬歲，天皇陛下萬歲

Die Sportversammlungen und das alltägliche Trainieren der Hitlerjugend und des Bundes Deutscher Mädel

留明學野

我以前都係食極唔肥
不過我最後用咗一年半時間
成功由48kg變70kg
bmi過瘦變正常

所以我可以好肯定話你聽 原因係食唔夠

一食就嘔點搞

利申：照左腸胃鏡都搵唔到原因

股四頭肌冇力

香港地無論男女一係好肥一係好瘦
好少係fit 有肌肉線條嘅更少
我自己都係肥仔減肥中

練先係重點
基因唔係

咁我又冇興趣變成咁
自問冇咁嘅耐力同堅持
寧願試下食多啲嘢同操下
慢慢增磅

搵佢教MMA

真係食得唔多
同埋吸引都唔好
同啲朋友食一樣嘅嘢
佢地會肥我唔會

我都有
但睇落好過排骨

到時你就會好懷念而家個身型

180cm但49kg
食極都食唔肥